[行動post] 我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

我知我地全team都連登素人好廢，我地咩post都推唔郁，我地又要無經驗無後台，但我地見住足哮喘、痾、嘔、出疹、發燒咩都出齊，但就係因為一句「影響行動部署」，到呢一刻我地都唔知國產tg入面有咩成分!😭😭我地唔想見到手足中毒生癌生氯痤瘡生畸胎呀！😖😖更加唔想見到下一個被tg射頭，搞到要開腦做手術嘅人!

時間無多喇，希望大家可以輕輕一推，如果等大家中毒生癌生氯痤瘡生畸胎入icu嘅時候先反抗就太遲喇!😭😭

推！

好重要！

加油呀😇😇

推啦！connect黃藍！
將抗爭提升去另一個level

help u push

幫幫手推啦 求下你地

推

PUSH! PUSH!

push

。

一。

幫推

721

831

今日係LCK都見到人派文宣

，

Push

h

去呀！

.

P牌推唔起 唯有星期五直接到場支持

推呀

我都係P仔
推唔到

幫推！

g

j

推推推推推推推推推推

yu

pish

ij

推爆行動post

P牌

u

不tui不是ren

加油

好有意義呀，必去！

uxusjaj nshsjaj

仲有k kwong和你chem
搞手fc

fight for freedom

stand with Hong Kong

fuck the popo

渣波渣波

我鍾意渣波

渣波真快樂

幫手推

轟呀

Push!!

多謝大家俾力😭🙏🏻🙏🏻🙇🏻🙇🏻

幫你推

幫你推推啦

幫你推，手足好有心

Tui

721
831
101

PUSH

128

甴曱平

十連推之一

十連推之二

狠狠地推

十連推之三

十連推之四

十連推之五

星期五見，幫推

十連推之六

十連推之七

唔係咁都上唔到熱門呀嘛

十連推之八

十連推之九

我推
冇p牌既盡力推！

十連推之十

推啦幫你

申請到不反另外再開post
我地再幫你推

而家幫你推住先

tui

P牌仔求推上去

推呀推

帶晒一家大細去上lecture

推推推

推行動post

ok幫推

幫推
between連登風俗係唔用emoji同表情符號
善用連豬連狗

p仔努力推。。

嚴正促請政府公開催淚彈成分，要政府負責！！！
拯救小朋友，我們的下一代!

推 12.6要人阿

正經post快推

push push push

12.6 見!

同行幫推

行動post 推！

推爆行動post~~~~

無p就幫推啦

推啦

help pish

推推推推推推推

行動post 推

支持支持支持

好多專家，一定要去

Pish

連登力量💪💪

再推

pushhhhhh

推
多謝手足

p 幫推

和你推

一定去！！！！

721 831 101

我愛專家

p牌照推

一定出現

俾啲嘢和理非做吓

照推

大大力推

好呀。推。

曱近平

PUSHPUSHPUSH

到時見

1206一齊出

行動po要推

Tui ng do
放心 我會去

幫你推上去

我都係P
輕力一推

Push
利申P

P推

幫你推一下

連登個熱門唔係就咁留一句言就推到

2隻mon popo 五毛 偷偷留下負皮

唔夠維穩費買連登account 咩？

放心 好快生cancer都唔夠錢醫

二噁英唔識分藍黃嫁

要講下野先會上到熱門，就咁icon post唔會推到

推爆你

推呀，連登力量

麻煩大家幫手推

P牌推唔到都照推

大家好齊心，team好感動😭多謝大家，希望可以喺熱門留耐d

推呀，我都想知tg有咩成份

Push push

同行
Thank you

輕力一推

1

推
等我今年生日就去你個集會

果個係我地team嘅人😚😚

我地仲請到催淚彈kol k kwong 仲有前線分享！
希望大家大大力支持勇敢嘅手足！
12.6見！

姐姐幫你推下

我要見到你地全部人

push!!!!!!!!!!!!!

想長知識

我幫你推

推一推

我幫你再推

好我地到時再開po
不停俾po拖不反，應該星期四先有不反喇，今日先同po開完會

大家請多多支持

幫手推阿喂

多謝支持！禮拜五見！

推行動po

免費露天lecture👍

Help

多謝ching提點
Sorry p 牌唔知錠

冇鬼用，幫推啦

P牌無得推，留個言打氣！

習曱甴

lpp

p

大力啦

啱呀，我地唔可以被spin走！今次我地仲請嚟國際特赦組織代表做嘉賓，希望國際戰線都可以make到多d noise

Tuiii

I will come

我想成個熱門都係行動Post

空氣推

禮拜五見！

126 愛丁堡見

禮拜五夜晚去

禮拜日再去遊行

多謝支持！推唔到都推！

果日去支持下,
到時見

幫推，到時見

催淚彈可恥

黑警可恥

手足加油其他人幫幫手推

求教學
我努力覆緊po，大家真係好快手呀，多謝大家支持！禮拜五愛丁堡見！

行動post必推

幫手推！

黑警做壞事唔駛本，可恥

幫你推下啦

黑警亂放催淚彈，有老人家細路，大肚婆照放，可恥

唔好意，miss左
即推

多謝你嘅tips!
記得禮拜五嚟上k kwong 露天lecture，不過今次無notes

加油 push

推啊

行動po推

幫你推 呢個任何一個市民都需要知

推呀推呀！

香港人！反枱！

推多次

推 屌

幫你

出黎吸fresh tear gas

黑警搞到全香港人成日食催淚彈

P牌幫p牌

又搞到香港人生仔都擔驚受怕

幫你大力pushhhhhh

五大訴求

缺一不可

去哂所有集會遊行

再推呀

———————
12.8 維園見

See u

關乎每一個香港人事

有關129三罷tg grp

*大埔｛和理非集中地｝*

*沙田｛首都｝*

*屯門 ｛大媽與大叔｝*

*觀塘 ｛???｝*

*灣仔｛煙火之地｝*

*荃灣 ｛???｝*

*深水埗 ｛藍絲集合點｝*

*黃大仙 ｛拜得神多自有神庇佑｝*

*油尖旺 ｛係旺角佢最撚惡｝*

*以上是九區群組的Tg*

*各群組人數都吾夠呀！💥💥大家幫幫手，一定要係12月9號之前每區群組都要有1萬人。夠人先可以做到野🔥🔥*

*🌟吾好看小自己的力量💥，一傳十，十傳百，積小成多，加油💪💪*

好！你乖！幫你推

推呀 雖然集會標題起得雞雞地

P牌幫推

推爆

有不反對通知書未？

Help push

推！！

ok

得 幫你推

推緊推緊 一齊加油

推呀喂

一推

我都係P牌推唔郁

推。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

手足
我有印你呢個集會文宣出去貼公園
我相信你都想target中老年人

Push lm

去佢老味呀
失戀所以更加要去

幫推一下

P

最connect 到全世界既野‘冇人推？

PUSHPUSHPUSH
PUSHPUSHPUSH

721 831

hi p team

手快快慣左不推文

push action post wor

屌你真係冇撚用 等我吹大雞幫你推喇

pushhh

Push push pushhhhhhhhh

咁就幫你推

P牌仔

p牌推

Pushhh

忠誠勇毅進 心繫黑社會

無錯！多謝你幫手貼呀！啱啱出爐有更多新文宣！和你貼！

推到吸TG

齊connect!
Tg唔識分黃藍！12月6愛丁堡見！

有 K Kwong 仲唔去？？？

老漢推post

推死佢

推多幾下

好撚忙都推

推多兩下

革命尚未成功

搞手加油

手足仍需努力

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

再幫推

我地會加油！多謝支持！12.6愛丁堡出嚟撐手足！有前線有fa有後勤醫護分享

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

素人加油

寫信比還押手足

係時候去上 K Kwong Live

Pushhj

幫你推下啦p牌

推十次

第九次

第八次

第七次

第六次

第五次

第四次

第三次

推啊！

第二次

最後一次

出力推呀

推抋
推

推唔郁sorry

推，一定要去

大力推

Mark

吸吸可危

咁幫你推囉

解封左1001 好滾動

多謝呀
12月6見愛丁堡見！叫埋姨媽姑姐嚟！

幫你推！

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

P牌豬幫推

為答謝連友咁大力推，我地又出咗一批文宣圖

靚

全teamP牌

Push唔到都g持下

感謝手足，推

[整合] – 發夢你要知道的十件事

幫你推

五大訴求 缺一不可

p 都照推

推!

和理非進化

ST 推推

push 手足加油

多謝你咁大力推呀
12月6愛丁堡見！
上次孩子不要催淚遊行得幾百人
一齊用行動話俾政府知我地有幾重視催淚煙問題！

pls push ar

多謝行家，叫埋其他行家一齊嚟！我地會有言語治療師上台分享 叫

輕輕一推

推！！！

幫手推推推

街頭抗爭再次燃起

勁難得
有ST

拉埋父母一齊去!

幫你推多下

父母文宣

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

多謝樓豬&團隊

推爆🤘🏻

推唔郁！謝謝搞手！

推呀！

行動 post 呀，要置頂呀

多謝支持 12月6一齊上最大型露天k kwong補習班仲可以聽下其他專家點講，例如:中醫西醫，我地連獸醫都有請到💛毛孩都關注埋

我推

推，如果夠膽 ， 拎越戰橙劑受害資料宣傳下，應該可以講到比班港豬知咩事，真核彈。

up

Pushhhhhhhhhh

add oil

吸吸可危
公民教室

留名推推推

Up

P牌仔幫手推

Lm

12 6 愛丁堡見

6月後注冊
P牌已經甩唔到

我冇嘢講

光復香港

Pushhhhhh

我都想推

幫推睇睇

Support

推唔到呀

推
好想熱變返晒行動post

我哋要勿忘初衷！

大力推佢老母

有關黎明行動 想講少少野

推 到時見

推唔郁 都推

加油，幫推

推！加油！

手足 雖然天氣凍 見到大家就好暖

到時見 到時見

想問會唔會好化學，好似上chem堂咁？

我唔怕黎，但怕悶+聽唔明

btw會黎

推推推 集會一定要去！！！

push push

當學嘢！！ 加宣傳128活動

注意保暖 唔好凍親 到時見

推行動

吸吸可危 正式啟動

人手置頂

p仔

時代革命

行動post 要推

天氣凍 大家著多件衫出門口

挑戰十連

2

3

4

5

手足加油

Btw 介紹返
長洲飲食指南

P牌幫推 加油呀朋友

行動post緊係要推
支持呀

推！
黑警放TG , 警嫂生畸B

推呀 屌

推佢老味！

無屎忽

cls

推推

推多推

推唔郁都推

點解行動po咁少人推

推行動po!

推上去比大家見到

行動

上熱門啊

推 放工去啦

Help u push

前排連仔出黎講過個熱門計分方法，新post好似一定上左熱門先，之後好似計d留言字數，同埋會員留言有幾密，所以就咁留個icon，只係推返上黎，但上唔到熱門

好重要好重要好重要!! 嚟到一定要來啦

唔P幫推

幫推 支持

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

推
甴近平

不論黃藍 會呼吸嘅都應該關注 幫手推

二噁英有害 大家都應該關注

支持埋dr k kwong

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

幫你share ig

UP

推呀 樓豬加油！催淚彈問題真係應該正視

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

見你地有人派傳單, 即刻幫你大力推

推唔到照推 加油啊

可以既話用返連登icon

行動要推一推

點解咁撚多人p牌

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

加油呀 推唔郁都推

垃圾P牌 等我幫你

好重要
幫推呀

推push

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

手足，如果有咩未搞掂，可以搵我幫手，幫到實幫

幫手吹雞喇 要人 要人

加油呀～push!!!

推推推！

幫手

多謝手足上次咁落力
Plz推新post!!!!!!
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

126 愛丁堡見啊香港人

推啊啊啊啊

推上熱門

多謝手足咁落力
Plz推新post!!!!!!
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

加油!!

push

有個集中睇紅底藍底集團既APP

幫手推啦屌

其他post善用不推文回覆

多謝手足！
一齊推新post!

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

有不反喇！
一齊推新post!

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

多謝手足

曱甴近平推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

好認真講,你睇一次熱門就會知水軍出動左,台灣間諜都講,20萬水軍都算係平常run緊既人數,更何況連登呢d俾20萬人浸落黎一定成版都係垃圾post,試下搵tg同fb推,放心,上唔到熱門唔係你地廢唔廢既事

幫你推又點話

幫推，點會推唔郁？

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

甴近平推文

推(9/10)

推(10/10)

一齊推新post!

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

幫拖

聽日就係喇

幫你推 行動一定推

推呀 兄弟爬山！

幫推 支持你地

再推上去

有銀髮族手足因tg過世

推

香港人報仇
12.06見

推番上去

612 721 831 1001 1111 1117

多謝搞手入紙

ish

P牌都照幫推

721 831 101 cuhk polyuhk

推手推

推呀
支持

P牌幫隔 推埋128

support

我地都有國際戰線啊！一齊推Luke de Pulford個post!

一齊多謝Luke!!!

再推下

幫所有p牌推post

聽日應該會去

幫下推

幫手推活動

psuh

[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

128要有新口號，新力量！
大家俾啲火我！

推上去

同我推爆佢

今晚見

臨開工再推多次

go

我都p牌推唔到

推有用po

屌,撳錯不推文

推唔到，不過會去

你有道理

輕輕

non-P helps pushing!!!!!

推呀！今晚！

Gogogo

今晚啦 去啦

今日就係啦

gogogo

推佢老母

著多件衫 凍

#早上天氣貼士

清晨5時左右市區氣溫曾因降雨而短暫下降至12度。除此之外，晚間市區氣溫普遍維持在14度，反映冷空氣不如預報般強。

覆蓋香港的雲層已消散，因此日夜溫差將會較大，日間最高氣溫將上升至19度。

資訊由氣象巴打提供
大家今晚著多件衫保暖啊

p牌都推到，你未推夠姐

好想聽專家講野 尤其今日有中大污染物報告 會唔會拎去研究下

推，今晚見

推呀！！！！！

今晚就係啦

著多件衫唔好凍親

保暖啊

著多件唔好冷到

點解上唔到熱門

pushpushpushpushpush

推今晚

推左先
不過大家都重注128
所以萬一今晚人唔多都好
希望巴打你唔好灰心

Help push. Pushhhh

我都生瘡

和你吸

突發！！要人！！7點 中環愛丁堡廣場 吸吸可危集會

搭車啦各位